淘寶耳機集中討論區(20)-窮撚耳機/DAP專用帖

新嚟嘅巴打可以先睇睇FAQ、常用簡稱，咁就可以快啲知道我地傾緊乜:
(例：日馬= 日本Amazon，唔係沙田賽馬早場…)

近期熱門推介列表 / 其他淘寶店鋪 (Member Only):

高登/連登巴打耳機包膠集:

就黎1001/差唔多1個月沉底搵人搵過個新POST

***重要聲明***

1. 淘仔野有時可能會非常超值。但產品價格可升可跌，甚至變成毫無2手價。
2. 買淘仔野未必一定能夠穩賺性價比，人地買到果把聲未必等於你聽到果把，耳機做功同聽感冇一定既保證，因為大多數冇QC就出貨，
3. 購買淘仔耳機可能會招致損失--->寄返大陸走黎走去都係時間同錢。
___________________________________________________________________

舊帖內有以下既耳機討論

悅耳 :1圈4鐵,6單
美樂城seek keep: diy se535 vs2
聲菲爾音頻商城 : diy K3003
值得逛逛 : diy 535四單終極調音版動鐵版
線材 小凡/發燒銀線坊

舊Post合集

開Post格式

使用器材列表

#2 評價
________________________________________________________
點解會係上面幾間鋪頭呢,就係根據EPC同高登會員既評論總結番黎
評論:
對於悅耳 既 1圈4鐵,6單 / 夢想兔945 既 仿fitear 335

悅耳出左隻6單

對於悅耳 既 1圈4鐵,6單 / 美樂城seek keep原創 既 diy se535 vs2 / 聲菲爾音頻商城 既 仿K3003 / 值得逛逛 既 diy 535四單終極調音版動鐵版

[玩耳系列]國產公模動圈耳機

________________________________________________________
對於無畏定制既CM:
請教想淘CM耳機(永X還是無X好哩?)

________________________________________________________

#3
伏List:
巴絲打們要小心! 市面上充斥住以動圈冒充動鐵o既"DIY846"產品

例子:

呢隻6單元各位巴打點睇

大陸貼吧有人拆過呢D黎睇
佢Hi Hi到直情連動鐵都唔比你，係膠片涂銀色顏料再包住個動圈 而且好似話咁多間都係同一個騙子開o既，所以問佢咩單元組合係冇意思 任佢嗡

我總結呢D假野o既常見特點係:
1. 5/6單DIY846
2. 只有金屬紅色同銅色(非鏡面)，兩種色都係正版846冇o既，絕對唔會有透明你揀
3. 清一色好評，極少評論有提負面野
4. 通常會話提供一年，甚至三年保養 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
5. 間鋪只有極少種類商品 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
6. 提供15-30日無理由退貨 (因為佢好快就會閂鋪/比人封)
7. 你問佢單元型號/組合，佢會答22955+29689+30017'同級單元'之類
8. 有會提供一條黑色耳機線(帶咪/不帶咪)比你買

你地自己考慮啦

Ref：

1001
今次手機開post唔小心開咗個去吹水台
請用返以下呢個
[url]淘寶耳機集中討論區(20)-窮撚耳機/DAP專用帖 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

post#26爆左post求其巴啦

幫手開

無人開新

想問如果zst換咩線好

想問主打聽hiphop 有咩推介？
Ex 5 低音得唔得？
感激

買線去邊間買好

。

睇緊山水i17 同 i23有咩分别
完一係qcy t1

用左5個月v80 開始唔滿足
有無巴打有介紹？
大前題都係想人聲出啲 伴奏清晰